一人一句係呢場反送中運動聽過最令人鼓舞同感動既句子

一齊走

煲底約定

我地個個都好驚，但最驚聽日見唔到佢地。

give me liberty or GIVE ME DEATH!

And last but not least, 香港人加油，萬事小心。

7月1立法會
一齊黎一齊走

跟住抬走剩低既手足

諗起煲底贏左張圖

機師

終有一日會係煲底除罩相遇

WE WONT BACK DOWN COZ WE ARE BRAVE!!!!!

*借位post*

記得send文宣俾朋友拉人去！

1020香港人全民召集

和理為盾，勇武為矛，和勇一家互相合作我地先會贏
買幾多coupon、捐幾多物資，都比唔上用人數證明俾港共睇香港人冇驚過，亦證明俾勇武睇 我地係核彈都唔割

要記住

多你一個好撚多
我地一定會贏

1020九龍見！

機司

我願意為你擋子彈
你願意罷工嗎？

Here is the land of the brave.

推等大家鼓勵下大家！

題外話，佢把聲都超好聽

呢個真正氣既人把聲都特別好聽

你仲有我地！
freedom is not free

而家係和理非環節
勇武休息下

呢幾日係 等埋我啊

「除左五大訴求缺一不可之後，仲有咩係缺一不可？」
「唔知。」
「我同你」

覺得好似同人表白用既句子